朗拿度勁D 定 巴治奧 勁D?

00後朗迷勿入

巴治奧

有盃?
艾達都勁過佢la

amy定ada勁d

Lukaku都勁過巴治奧la

邊嗰朗拿度先

巴治奧靚仔d

我勁d

Ronald勁定Joey勁

Ada amy邊個正D